有咩韓文歌推介？彈結他冧女用

求助，想速成一首歌，可以錄條片氹返女友
佢成日煲韓劇，有咩出名OST係輕啲啱結他？

推

Ftisland

多謝！

多謝，即刻聽

平語歌

條女韓國人？

beautiful